香港獨立邊個做總統 ?

總統:陳浩天
政務司:梁天琦
律政司:Email Wong
財政司:汪洋

不服來辯

安已不

教育局局長：陶傑

btw 汪洋唔係大陸高官咩 定香港都有個汪洋

總統：梁頌恆
女神：游B
太監肉便器：鄭松泰
護國神獸：Sonia

聞正屎務局長：鳩達

舊登有個耶撚話要行君主立憲制
言談之間暗示佢自己做皇帝，仲作埋香港國歌

劉德華屌你老母

財政司我覺得搵返曾俊華做都OK

又冇勇ching份

陳生收支那錢

總統 : 陳雲根
政務司兼財政司 : 黃洋達
外相 : 黃世澤
吉祥物: 大鵬金翅鳥

歷史上第一個患輕度智障嘅主權國政府官員

審計署長：仇思達

共和制一定民主?
鍵國手足啲政治常識